毒撚冇人愛黑人憎

狗都不如

我愛